[LING U]嶺南大學討論區(9)我話99年都係垃圾

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水（馬料水），都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

有成績邊個想入嶺南
不過既然入左 就好好享受下u life啦
互屌咪盞令嶺南個名愈黎愈柒
最後咪又係搞鳩自己